====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: ils couvrent la région et intéressent le bassin parisien lui-même , dans les seules directions retenues pour l ' extension de la zone agglomérée (1) .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

